里數換2020年3月大阪機票

有無手足知道點解上萬里通換大阪機票search由而家去到2020年3月都無乜航班比你book，係咪因為而家年尾未update到出年航班, 跪求高手解答

冇就係冇 Waitlist住先

佢連waitlist都無得比我撳

揀過第日啦

即係比人換哂, 3月底開始有櫻花睇, 就更多人換
除非換東京名古屋, 唔係既話, 都唔係咁易換到飛

一月頭去大阪等左幾個月WAITLIST都未有

因航

佢個List出到3月8, 但3月頭果幾日好似都爆爆地

要3月31去影結婚相
好似比錢買穩陣d

冇就係冇㗎啦，加上櫻花season，你真係唔使諗有免費飛。